歷史上最撚乞人憎嘅運動員

奶共
抱團
虛偽

呢隻係雜耍猩猩

支那游水嗰件姓孫嘅

全部支那都無討論價值

紫劉輝細佬--紫尿揚

佢第一 kobe第二
強姦
獨食
逼害隊友

美國勁撚多on9話lbj超越咗mj

占狗係好撚勁咁又點？
個人閪，個人乞人憎

除咗獨食，其餘兩個係你自己覺得姐

Kd真小人，呢條撚樣係偽君子

其實係戇鳩
咖喱仔喺nba甚至籃球界嘅影響力仲大過占狗
全世界一齊射3分

占狗帶領全世界一齊奶共

人地6個冠軍，佢4個，點超越

#metoo瑤

組完全盛wade bosh
又組全盛ad
玩撚咩

見撚到啲人係咁吹奏占狗真係

仲有
未選秀已經被力捧嘅二世祖
自己唔夠打就迫球證同賽會做野
撈過界做埋其他球員經理人 控制球會轉會

告唔入都強姦
咁落左charge告暴動嘅都係暴徒

玩具都冇討論價值

熱火就去搵wade，捉埋bosh同birdman
好喇騎士就搵irving，捉埋love
而家lakers就ad

咁你又入黎？on撚柒鳩鳩

條友隨時臨退役join強隊呃冠軍

個topic係運動員，on撚柒鳩鳩

左腸 黑鬼

佢去邊隊都搞鳩亂人哋個打法

有人唔做去做狗果幾件

歐詠芝

運動？

孫楊

德國狗thomas muller

拉莫斯

正想咁講

認真淨係諗到孫陽

Mayweather

推

你係

咸美頓

呢隻真係垃圾嚟
好似俾人終身停賽
想睇被羞辱嘅選手往死裏打撚柒呢條賤狗

竟然無麗瑤

Pepe

唔奇，呢條撚樣成日發夢想超越mj

撐RMBJ嘅，唔好話自己係香港人

咁警犬全員殺人強姦lu

奶共,虛偽!

第一年入湖冇星俾佢連po都入唔到

嗰陣仲有Ray Allen

James Harden

未奶共前已經好憎佢
成日做埋啲on9動作 隻力架猩猩博觀眾餵蕉食咩

林書豪都係

🦍🦍

又秒

2020仲會話kobe 強姦犯既=藍絲

行得正企得正點會告你

一定係尿紫楊

對湧7games 歷史級經典靠佢一個反勝
抱咩團

一定係占狗

班3分邊個射

唔好詆毀運動員
呢隻只係猩猩

最後一句冇問題

RMB mentality

係囉，所有球員包括wade 同 Chris Bosh喺我皇面前都係垃圾點可以叫抱團
我皇加盟係拯救熱火咋

當然Irving Love呢啲唔洗講啦我皇面前簡直衰過垃圾

歷史第一人

睇數據咪勁囉

Rmbj

有球評家話佢已超過mj
因為佢高中已經比人捧到上天，mj只係3rd pick;
因為mj打公牛，foj打湖人，湖人係對nba歷史最大影響力既球隊，公牛只係wfc既隊，mj前後0冠；
因為佢幫3隊唔同球隊攞ring+fmvp, mj只得一隊，證明mj係小花；
因為吾皇為公義發聲，為blm發聲，係人權鬥士。

淨係打淨10零秒就帶隊走人
就已經好冇體育精神夠乞人憎

歐鎧淳

仲有Irving Kevin Love

4年final輸3次 贏左1次就打晒飛機GOAT

佢弱智唔識字

台灣人狂屌香港 你去台灣籃page 講下rmlbj 人地屌到仆街

Final

MJ 6-0
Duncan 5-1
Kobe 5-2
RMBJ 4-7

打晒飛機 GOAT yeah!

If you can’t beat them, join them.

最撚乞人憎嘅運動員，冇之一

禾B

真

熱火三巨頭果期一開始咪又係輸

完全吹大左 佢係勁 但歷史地位Duncan 都未過到啦

呢個柒咗深潛一排而家又出返來
難為個教練幾廿歲畀人屈

期待占狗出嚟吠 自己得高中學歷走去話莫雷俾人誤導

呢隻只不過係奶共偽善既猩猩

戀童Adam Johnson

一半勝率都冇 亞軍差唔多係冠軍既2倍 rmbj又嬴

呢個完全唔夠班
喺歷史一粒塵都唔係

Agger

36%總決賽勝率 歷史最佳！吾皇又贏！

Ray Allen 同 Irving 各救一冠 都係吾皇贏！

4年輸比勇士3次 歷史第一 yeah!

講乜撚

Like已袋，理撚得你

U mean 尿紫楊？

bill russell有11次冠軍只係佢好彩 吾皇hea打都入11次final
仲有7隻亞軍戒子

靠佢一個反勝

無錯，係curry面前入3分

花式溜冰界害蟲靠俄羅斯主場先贏到嗰場俾分勁唔公平Yuna Kim, Mao Asada, Carolina Kostner, 全部俾人壓低晒啲分低級step sequence俾到去 level 4triple lutz錯刃裁判唔捉pre-rotation又唔捉佢PCS係國際賽到得60-63分係奧運俾到去70分以上我屌態度又臭串又黑人憎

David west 奶得仲勁

C朗lo

丙朗

戇鳩你睇精華？

垃圾猩猩

騎士07佢單核入final打馬刺

拉美狗？

鄭智

Fb特別多廢老姐
Ptt都成日串佢rmbj

p

咁係勁呀 但未去到歷史第2

咁最後贏定輸呀單核

mj 打左14年半波，其中兩年wizards出山玩票性質
贏6次
-93 pippen grant
95-98 pippen rodman 頂多加個kukoc
pippen 7次all star
grant 1次all star
rodman 2次
其他人不提也罷

吾皇打左17年4冠
其中4年係同wade bosh (13, 11次asg)
4年同love(32歲5次asg) ki (28歲6次asg)
1年同ad (27歲已7次asg)

sour sheep

吾皇念力令到Irving 入架

賽車咸美頓

無講佢歷史第2
樓上講佢入唔到playoff 我咪舉翻啲例子

根本蛾狗就係賤
唔係禁藥就係岀貓
由蘇聯時期到而家都係咁

咁09候活都單核入final 打湖人

彩雲國物語啊

AGGER

其實朗夏巴都勁，未去公牛前仲有20分場

GOAT？ 收皮

頂盡 good player

蛾狗一差隻腳入邊一種運動就係咁為左塊牌去食藥又得出術又得心諗死撚開啲啦賤種蛾狗

話 2017 18 有kd唔公平
咁佢當打組巨團打新丁okc+ 老牛/ 老刺 又公平？仲要4年輸兩次

話2015 ki love傷哂唔公平
但2016 堂堂聯盟之子1：3輸唔起就駛橫手騎green搞到green停賽(佢咁騎其他大隻佬應該比人打撚死左啦)＋勇傷哂 又吹奏到咁？

仲要4冠入面有兩冠都贏得好無說服力，係ray gun同iriving監生拉番黎，巨團人腳黎講根本唔應該打成咁，根本佢無論數據幾靚人腳幾強做leader都無化學作用 係得今年好d

但佢無得賴 d人全部自已簡 聯盟一哥要邊個就簽邊個 仲怨隊波唔夠勁

傻閪玩具撚

其實佢講啲嘢都黑人憎，奶共唔使講，火箭經理單嘢就話運動員唔應該講政治，但Blm 運動佢好多嘢講，講到全美國欠咗黑人咁，之後反trump又多多聲氣，你講政治就得人講就唔得

老啦

仲要都0 all star

Rmbj沒有其他

蝗帝占正一偽善撚
成撚日都消費Kobe

睇返18年世盃都係啦
成班上撚曬電

南華個黑警
泳總個仔

記唔記得foj有年finals扮咳串nowitzki扮病

梅西

十性家奴

反占等咗一日先出返嚟

攞champ就已經崩潰

過埋11日3應該好多連登仔要跳樓

唔明佢美國人 有咩問題

佢贏另外果兩冠都係恰新手雷霆同熱火

10次決賽》》》6/7次
so exceed左

4-6姐
唔係ray/ki 有機3-7tim

好撚多人ig post laker champion真心on撚9
支持rmbj唔係香港人
又成日消費Kobe
又話咩場好撚熱血 on撚9
打殘陣加對組隊
垃圾rmbj

美斯啦 成日贏我朗

果d10大入唔到all star 既球員表，多數都有朗夏巴

jb唔係聯盟頂級球星，但唔會為左攞冠軍走去組團
佢史上第二人要組團恰人

扮哂人權鬥士
但又狂奶共
有咩問題？

KD

仲有雷霆個時2-3-2都慘
明明主場優勢變左最後3場主場係熱兩場主場係雷
新手1-1要連打3場客仲難

遲下到佢地

屌，美斯決賽無波入輸波，咪全世界話佢無料到推翻佢之前既表現
講緊足球得一場過，唔係有7盤4

咁比起ad, love, ki, 差幾遠

係既 咪就係果一冠囉 另外果3次打勇又點 訓著左？一個block shot 就有說服力歷史第二？

熱火陣打到成pat屎咁 第一年final直情隱形
咁之後果2年比人橫掃大炒 輸4-1 同 4-0 又訓左？

佢絕對係個勁既球員 但歷史第二就爭一大段距離囉
提早拉隊走人 依加係針佢實力心態 冇人串佢奶共 假摔住呀

老棍二

美斯點會乞人憎呢，年年都有得當笑片睇🤤

LBJ傳球視野闊咗冇咁獨食呢度我有少少對佢改觀

但抱團，奶共，虛偽真心唔覺得佢好值得學習

-100同-99嘅分別

真心有料嘅就好似mj 公牛王朝，Kobe成世湖人，佢數據幾靚都唔值得受尊重

剪剪埋埋都唔夠我朗啲插水片12碼片多

可能勁過love同ki, 佢帶到騎士同快艇入季後賽

Dai weijun

勁還勁
但唔好講咩歷史前幾

Black live matter
偽善到仆街

公道講句
係

其實唔係告唔入
係Kobe畀咗成500萬美金，然後條女撒控

戴偉凌

F1 咸美頓
NBA CP3 RMBJ
足球 沙皮狗

咁公道啲講句 嗰陣佢傷咗半季喺帶唔到嘅

Kd 似連登仔

五毛

平日就I’m more than an athlete
講到香港就話自己唔熟政治
得啖笑

樓上班傻閪係廁所喊左一日先開到PO屌占?
真係笑撚死我

未入嚟已經估到係佢
見到標題個腦第一下就浮現

我地湖人繼續爽 你地繼續酸

湖人前線唔黃

呢到明顯就係要圍爐盲屌LBJ
你公道講乜都無用

睇佢對人既態度就知佢真係好撚乞人憎

唔洗咁認真喎
呢啲post擺明盲反
笑下咪算 唔會理性討論啦

做勁撚多門面野 包裝說話個下噁心
有張圖笑鳩佢睇書永遠睇第一頁扮撚曬野

公道啲講句下季再帶囉
組團組到成隊後生賣晒

真係好撚黑人憎
睇佢對人嘅態度都知

其實唔好忘記DH同RR都可能係準名人堂球員

LBJ真係垃圾黎
連連登仔既尊重都贏唔到

公道講句
有得換ad實換 。
26歲當打既超巨

咩公道 LBJ唔能夠一打五佢就係垃圾
咩球皇 笑死人

垃圾中的渣滓
算乜運動員?

比左錢就唔算係強姦
係交易

事實上越成功既人就越多haters
Kobe mj 都一樣

rmbj尼條撚樣幾多姓家奴?

真 如果佢唔組團 最多學界level

收皮啦

林鄭都好成功

james harden
將nba變成射罰球大賽

香港人=全世界嘅人？？

睇你點定義成功姐
又係依啲冇結果嘅野
我係睇唔順眼rmbj

Leonard 組全盛MVP pg輸到67又唔見你講

連登仔既支持一定好重要啦
人地日日成功
連登仔除咗睇住佢又champ又成功就咩都做唔到
一係好嬲好嬲囉

唔好話反共啦
連德國聯署都搞唔掂
你大大聲話自己懶唔想做咪算
成日開埋啲圍爐post自我感覺良好
林鄭圍爐得黎都會日日諗點搞尻你地
林鄭都好過你地

其實反真係冇咩野
最好個球員自己一個打曬
Thats why你地會鬥黃囉
合作都未識

利申占迷

一句到尾
姐係唔關佢事 不了
又講埋一個地方嘅唔公義見到一定要出聲
依家就聲都唔聲 正垃撚圾

越多人=全世界既人？？

呢條垃圾簡直係nba 之恥
組巨頭抱團, 當兄弟wade condom
見bosh 收左皮知唔對路
就扮曬柔情話回家幫騎士拎冠.事實係睇到Irving 有機幫到佢拎冠
Irving 就醒目,知道呢條含家產之後又唔知會去邊抱團.拎完冠即走
四個冠含金量都係極低

唔好話cc toy啦

好多占狗出黎吠

鐘意rmbj
唔好叫自己香港人

想知點係連登贏到尊重
拎到既應該都拎埋諾貝爾獎

如果淨係唔理事我都仲覺得是但佢
但佢痴線到想叫nba罰莫雷

公平傾個交易就話姐,私底下RMBJ同經理人叫AD講TRADE ME, 逼塘鵝同湖人交易

哦, 咁我唔係香港人啦
你記得所有用中國野都係藍喎
呢啲二元對立論今時今日仲用
唔怪得黃店日日嘈
日日嘈你唔夠黃

事實，連登仔唔認遮

ON9, 依家係佢偽善呀你老味

8

你咁講叫榮叔射個三分咪贏囉
洗乜打咁耐呀

個人覺得佢第一期騎嗰時係好睇 組完team已經失望到爆

孫陽

係la街頭舉住 Kobe is a rapist 會點

身有屎打死都唔驗毒

連衛兵又黎😂😂

屌你唔好侮辱劉輝

球關鍵三分係佢射？

泡菜02世界盃走唔甩

都幾撚戇鳩
Foj入咗湖人就唔可以撐湖
佢夠打NBA咁你又睇

係喇，係喇
靠球三分可以嬴哂series 最後三場
慢慢跟樓豬盲反啦

你會俾啲力架rape你個ass

成場波射得球3分？
無Lbj ，game 6 都唔洗打啦傻b

話時話
尋日真係體育界傳奇既一日
同一日內三個原本被視為無可爭議既體育界既GOAT地位受到衝擊
舒麥加、費達拿、Michael Jordan

撐rmbj同撐警無分別

費老一早被人超越左啦

賣港求榮已經投共嘅猶戴

講到游水仲有呢件垃圾

Gam5,6 黑到癲 建議你睇番gsw d foul call

佢係勁嘅之後兩年都唔使輸得咁慘啦
你慢慢盲撐rmbj

手足比共產黨格硬告暴動
Kobe係唔係比共產黨逼佢屌閪？

笑死
支那狗收皮啦

你又知唔係？你係共產黨？

一定係Rmbj唔使問

怪錯了原來佢唔係鹹濕所以衰強姦 係因為共黨

附上狗樣一張

我都想講呢個

又秒

Owen

今年睇Butler有種MJ既氣場

偽君子

lbj點解會咁多hater
又唔撚見佢係美國咁多hater

尼馬啦，無得輸

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

Ｆｕｃｋ ｏｆｆ ＲＭＢＪ

ＲＭＢＪ黑猩猩死全族

只講香港，我投呂造謠

唔講政治立場先
佢咁想同Ad打波做咩唔fa join pelicans
而揀去湖人 仲要用埋自己agent做咁多動作叫Ad過黎組巨頭
咁既方式奪冠可以同MJ比？

未入黎都估到

大陸已經吹捧到話無爭議歷史第二

講咗咁耐居然冇呢個女權撚

Birdman都計

猶戴

成個lbj張相貼咗出黎，你眼殘？

上面咁多point都盲反 你呢段野就真係乜point都冇啦

繼續盲撐

點解?

同上海超越香港一樣，日日都有人咁講
吹使太介意

睇奶共nba同奶共marvel電影都係

三屆冠軍james jones都要計啦

尿紫楊
奶共占

香港果兩件乒乓孖寶

無睇佢同Morey單野？

由佢騎士俾馬刺掃個陣就唔撚鍾意佢
聯盟契仔算9數啦 收聲返去組團2k算啦

Not 1 not 2 not 3

Lewis Hamilton !
死黑鬼
你估你個人快呀
你架車快咋
扮Q晒F1 傳奇

黑猩猩一隻

美國仲多，班hater喺twitter洗版洗到癲晒

espn要造神救收視嘛

你地鐘意啦
盲反唔盲反自己知
無需要說服我喎

坦白講 歷史地位點解唔係Duncan高啲

Dai Weijun (猶戴)
話自己傷咗唔踢港隊走去支足奧運隊跟操
撐警畜

諗唔到邊個可以超越

冇人要說服你喎

你自己上水一句屌晒成個post盲反

咁咪留言話你冇point囉 自己又話冇理性討論 一方面人地同你講point 你又話算啦 咁姐係點衝出黎做咩？

眾人皆醉你獨醒？

普巴，屎波兼以為自己好靚仔，冇紀律快撚D返原產地……阿馬遜森林陽具族啦

唔入嚟點知係咩相同噏乜呀柒頭

柒咗就縮返入老母閪啦仲駁嘴

咁蔡加讚一定係係商業奇才

正想講佢 rmbj
佢勁唔係唔勁 但個打法好撚唔好睇 唔好睇到有啲以前鄧肯咁嘅感覺

咩叫抱團 係我冇睇開nba唔知啲term定點 上網search意思應該係圍爐噉解

依家個topic講緊lbj
下次有人開leonard我再講

輸左起跑線後天努力既人都要比人歧視

鄭肯正好多
穩打穩紮
基本功一流
唔會投訴無雞 7年無冠唔會要求球隊組巨團

真係你鐘意啦
你呢類人真係已經見唔少
係呀我盲撐呀 駁都廢時駁你

Who?

真嘅咁又 基本功真係一流 分到俾佢基本上係入硬 但悶撚到仆街

街場阿伯都屌柒佢
繼續盲返喇
下年繼續贏
真。黃絲又喊

但吾皇就真係打身體質素加埋依家聯盟吹罰太利攻方 只要大大隻隻好易draw foul
中距唔算準
係後期開發左3分

咁呢個事實黎

攞埋Grammy再講

睇來你完全唔明點解垃圾LBJ 點解咁乞人憎

佢係NBA 全天候力捧先得而家咁既成績

俾人同MJ 俾佢好意思唔反駁呢下

佢DAY 1 係騎士攞到冠軍，就算得一個都值得人尊重

不過講到尾就係鐘意佢既FANS Taste 呢D野無得勉強

足球撚真係唔覺有

mj咪輸起跑線
第3pick

foj未入聯盟己經比人捧緊做mj接班人
但佢d品德 行為 性格 全部趕客
d fans仲要死撐合理化

仲有打法都好核突
唔係悶
係核突

大傷完先去公牛, 之前佢真係半個Jordan 咁既, 但大傷後跳唔起又慢啦

佢由頭到尾都係練點樣直線盤球

無否認過佢既努力，但佢無資格攞光環

佢頂盡叫係一個有用盡天份既撚樣球星

一個reply check到連登係美斯派

真係衝出黎哦

完全冇point屌人盲反 然後一句你中意啦

駁唔到講聲 人地講野有內容 你3個reply完全冇point冇content 你摺埋啦 拜拜 好行唔送

紫陽呢

奶共超越左

一定係占屎 沒有之一

最初我都會嘗試解釋
但試過無數次後發現對你呢種人係得呢種方法

威啦叻仔啦 比你拗贏左

睇唔出foj 有任何令人respect嘅原因

你入完黎見到個lbj係度都仲唔知係籃球，跟住再留言話唔係講緊籃球，你腦殘？

Respect la

罪犯

佢坦克+天龍八步咁剷入去, 正常防守者都企後啲
所以佢多三分空位

有拗過咩？做咩係咁幫人扣帽子姐 有人要拗輸贏咩？

嗯 走啦 拜拜

未必係史上最撚乞人憎
但一定係史上最鍾意出風頭同搶光環嘅運動員, 叫自己做chosen one

樓主快啲走
連登好多占迷架
一話佢賺人民幣就睇唔到睇唔到
話自己撐湖人唔係撐占士

自從扮咳嗰次就知呢條友只係一個好波冇品嘅死賤種

無呀 你話無咪無囉

FOJ

因為依家太易吹罰

年少輕狂有邊個未串過
而加佢成熟好多

頭兩張都算，第三張我完全無辦法接受

呢張圖咩意思？

呂麗瑤

我同意, 高比拜仁就係強姦犯, 唔通打籃球勁就可以洗甩個罪名咩?

之前連勝串到唔同人 touch gloves
睇住佢收皮好爽

Wade 當年同位置第一/二人熱火個陣真係過於誇張
拎唔到champ跟本係垃圾先會做到
騎士個期佢黑哨就唔洗講
今年AD同位置冇人夠佢勁
仲有侯活朗度
你換畢拿都champ到啦
仲好意思話聯盟聯第一人

成日出狗招嘅郭爽

啱呀

True

呢啲人真係好樣衰
乜point都冇屌人盲反
拗都未拗就敗走 廢撚到
笑撚死我

曹君如

中國個D

笑撚死，孫揚

首先第一句唔係我講 唔該用下隻你閪眼先

第二未入嚟睇內容點撚知係講玩具呀柒頭 依家係你話「咁你又入黎？」先 啫係你假設咗未入嚟就知個內容係乜喎 你連個邏輯都有問題

況且個post係講運動員 乜運動都講得 係樓主講隻玩具猩猩先 但上面條友話玩具冇討論價值有咩問題 依家唔撚講得？第一日上討論區？

下下都講咩「咁你又入黎？」就唔使討論啦on9

真係唔知邊個腦殘 講嘢之前用下你個跛腦先啦 駁嘴又駁唔掂 撐又撐到咁肉酸 小學畢業未？

巴打有冇第三張出處？ 我搵唔返條片

所有代表支那既乒乓球、羽毛球、籃球、足球、排球既運動員。

歐泳詩

好人好姐點會鍾意隻奶共沾屎

有前球員定係球評家講過
而家NBA比賽變得soft嘅原因係隻沾屎帶起嘅兄弟籃球風氣
搞到而家啲人打波少咗以前嗰種衝突嘅感覺

竟然有人玩膠玩到自己發惡，仲要打成篇嘢，仲要貼張唔知乜撚野哈哈笑，第一次見，笑撚死

你呢d都叫玩膠？
如果玩膠玩到你咁柒 你咪慢慢玩
你d point錯撚晒 駁嘴又駁到一舊屎咁 屌你咪屌 有問題？我開心咪得

反正我覺得你仲似玩具

講撚到打成篇嘢就有問題咁cctoy 真係冇撚上過波台

曾經都試過同你班盲反理性分析
但試過幾次後就真係明咩叫盲反
擺個事實係你地面前 自己姐住隻眼話睇唔到
我就廢時再解釋

敗走？你話係咪係囉

我話你緊你玩膠啊屌
你iq有冇20，你理解能力係咪有問題
啱啊，你開心咪得，乜撚都係玩具啦柒頭
起一起底，原來係想攞白卡，原來你都知自己係弱智仔，笑撚死

我邊度有玩過膠？ 你d推理勁撚到我連玩咗膠都唔知 你表達能力咁奇怪好難跟你喎

你答撚咗我上面d嘢先啦 基本禮貌都唔識 又唔撚睇清楚d嘢先講邏輯都冇學人講iq

你返cctoy慢慢開post啦柒頭皮波台唔啱你玩架 答你又答到一舊屎 駁嘴又駁到咁肉酸 我就真係笑撚死喇 我係弱智嘅話仲好笑 慘得過你咁上心要同個弱智講嘢

新手雷霆打撚爆左高比

其實你話佢係咪超越jordan 睇佢一大堆finals 紀錄就知

廢時解釋？
個事實就係你一句解釋都冇就話人盲反
不如你追下po睇下我有冇講過任何一句反lbj
我一句反lbj都冇你又話我盲反
繼續活喺自己世界
繼續冇理論冇point咁開地圖炮啦
繼續扣帽子話埋我盲反啦
「你班盲反」？笑撚死人
快啲覆我拎尾彩啦傻鳩

有咩尾彩好拎
我無興趣知你有無講過LBJ
我甚至以為你係同一條友

你地覺得自己好有道理咪繼續
反正我解釋又解釋過 最終得出個結論係講黎都哂氣
所以先一開始話唔洗認真 點知你地又加把口埋黎
覆完仲話我拎尾彩

乜都冇解釋一句扣帽子盲反
再加句同廢時同盲反解釋就係解釋
你扣完我盲反帽搞錯左柒撚左
就用「無興趣知你有冇講過lbj」做掩飾
我有講過有反過lbj先係盲反架嘛柒頭
依加理虧就用無興趣做掩飾
多謝你提供笑料
十足啲藍屍狗盲撐唔講道理咁樣
多謝你俾我知道呢個世界仲有你呢啲野蠻理虧
嘅死廢柴 廢撚到
個人開心左好多 多謝你 廢柴都有用架！
仲要自己搞錯id搞錯人
盲撚開地圖炮屌錯人又唔道歉

使咩掩飾唔掩飾 又咩尾唔尾彩 仲細咩

以為我真係無長篇大論同班友講過道理咁
理性討論完班友照盲反 所以先得出個結論係廢時再解釋
就唔係無講過

救命好似番左中學同班細路嘈交咁
好怕覆你幾句 你打番篇essay黎 救命

真係道歉都唔識
屈完我盲反搞錯左既柒頭
依加我唔想知你有冇理性討論過
我只係知你係個開地圖炮話我盲反既小朋友
都係慳返啖氣唔同個屌錯人柒左 事實都睇唔清既廢鳩講野

仲話我攞尾彩
講完一大輪最終自己咪又屌人幾句好型咁攞番個尾彩
幼稚到

慳返啖氣啱啦
以前我都仲好有心機每個post慢慢cm同佢地理性討論
但發現根本就對人唔對事
講多兩次我都廢撚時再解釋
廢時再逐個逐個post哂口水

而家就真係慳返啖氣廢時同你解釋咁多喇

最鍾意刷分仲有同狗一齊跑步 然後ig同fb轉番個黑色頭象先

祖高域

wade一個都遠超左柏賓

佢未完場就走咗

湖人2012都回哂塘囉
2011仲要比牛炒

應該加 香港人 嘅角度至啱
好多美國人其實都同奶共占一樣
中國嘅問題從來唔係佢地關注嘅議題

玩具狗

佢關注呀
佢幾撚唔想morey支持香港

MVP應該俾AD

條友去到finals就數據大跌

其實佢最後都改口支持返morey有言論自由
同埋nba本來都唔想理中國議題
其實成個nba都要反
有時見到個BLM但其他國際議題一概不理嘅態度叔覺得非常嘔心

之前打奧運外圍賽 好似輸咗幾場？？

一見真張就gg

奧運打法同professional唔同
好多pro去打奧運都收皮

睇錯係奧運資格賽先啱

咁Anthony Joshua 奧運拎過金咪好q勁

所有NBA狗

Justin Gatlin

09東岸決賽屌打占狗隊騎士

閪到仆街 黑人大撚晒呀

係咪因為獎金問題同錫身
職業拳賽一場都億億聲，唔係應該頂尖過奧運？

你樣衰好柒呀救命
扮哂唔care咁
最後咪又係要覆我拎尾彩自己又乜point都冇
淨係識開地圖炮鳩屌又冇理論證
你係廢時同班盲反講定你根本廢到唔識駁
自我中心又冇品 搞錯左屌錯我盲反就話人幼稚
高高在上單方面話自己結論係廢時駁然後零論證
十足啲藍屍盲撐政府
然後單方面話廢時駁黃屍嘅廢鳩

呢個世界就係需要多啲你呢類廢人廢鳩

rondo Howard 呢